咁樣算唔算ptgf？

善用不推文回覆
Ptgf顧名思義即係收錢陪食飯行街睇戲
有時仲可以提供額外服務嗲下佢買嘢
陪佢睇戲食飯行街一蚊都唔出
用一個半鐘陪佢睇足球嗲阿哥俾零用錢

不過身邊啲朋友話嗲阿哥好核突⋯
諗諗吓⋯咁其實我哋呢啲仆街細妹算唔算ptgf？
同埋會唔會唔係幾好？係唔係真係咁核突？

你咁大波，唔做嘥曬啦

屌你咩 話撚咗係b囉
走啦你
btw 會唔會真係唔係幾好？
連去旅行都乜都唔做錢又出

ching放過佢啦😑

放心喎，呢啲 post 咪洗指意上熱門 ....

嗲我最唔核突 幾錢

雞

唔制😤
撚佢好開心🤗
好似返翻去中學咁

認真其實係咪無咩分別？

唔想被你撚啊！！！！

重點係令大家養成良好習慣

兒登妹咁做就係g

正常人就冇問題

由細到大都以為兄妹之間係咁
結果有次同哥哥出街被人見到笑柒我

最中意撚啲純情大波妹

我都想大波啊
不如你教下我？

俾男人搓下就會大

請自重

叫你俾條仔搓呀
作為男人，好可憐你條仔
有女仲要打飛機

錫住阿哥荷包plz

有錫住哥哥有咩事我都好困擾
但係身邊啲朋友見到我哋去街話over左

同朋友去街就得同阿哥去街就唔得

其實我哋有Qui手，佢哋以為係我男朋友
你話笑死唔笑死

慘
你真正男朋友都係得相同待遇

佢無得Qui

好撚慘呀屌
你有冇尊重過佢

但係佢有得錫臉，哥哥無，super!

嘩多謝曬，嘴都唔俾嘴？

未姐

點解哥哥無 有錢收㗎喎

被你講到真係雞咁…
係唔係應該改變下？

樓主有冇諗過其實你阿哥好enjoy成日有得食你波餅，你唔係屋企個時會入你房偷你d底褲聞

半年都未有得嘴

下，米癲啦，點可能啊
你係唔係獨生先講得出？

屋企擠迫戶

咁你對自己哥哥會有性趣咩？

唔使 我係你呀哥會想屌埋你個閪

已科勞樓主

自重啦

毛賊神經病

絲打唔好理啲痴漢
等我幫你豐胸

痴撚線公司

係，啲痴漢真係痴撚線

原來係其他人眼中係咁樣嘅…
咁我都係改改佢…

公平啲 一人一半

係咪衰呢，嚇親人喇

自己一定唔會對阿哥有性趣
但阿哥可能有

樓主好cute

CLS
Dim可能啊， 佢平時幫我晾衫都一面嫌棄喎

仲好大添

樓豬依種女好易激發男性嘅保護慾

你點睇都係攻擊緊我喎
保護？傻左啊？

我保護你唔使理佢

幾時有攻擊你？

係你面前一定會咁做架
通常係你面前越大反應代表佢背後越鍾意....

原來！

你都痴痴地

我都成日都偷家姐啲bra同底褲索同奶

3512 2626幫到你！

你電話嚟？

係！

樓主，屌你老母

想約你 pm

樓豬屋企電話嚟
啱啱打咗
宜家同樓豬傾緊電話

打左啊？

打埋2180 0000啊

被門軟禁加上有男朋友

lm樓豬3個月來散
排定隊先

3個月內

L你老M
不知幾穩定！

幾好丫 又唔洗約人 又可以屋企賺錢

同哥哥Qui手行街被朋友見到
佢哋話以為係男朋友
話我over左

初戀有幾多個真係行得遠吖
同埋樓豬一睇就知係煩膠

是煩膠，好痴身

估到
條仔少覆陣message就會諗佢係咪唔中意你了，係咪有咗第二個嗰啲

起碼佢打機我唔會催佢
夠唔夠好？

是咪真
無波踢搞到我收入大減
我朋友話嗲阿哥over左

你賭波？

陪睇波嗲阿哥
我識咩叫越位同越位陷阱

真
如果你女朋友會咁你ok唔ok?

好淫亂

真係唔係幾好？
真係有ptgf味？

有冇咁得錢洗？
冇零用錢咩？

有零用，好夠用
不過佢要人陪睇波
禾唔揀客的

好夠用又話收入大減

其實無咩所謂
而家無機會洗錢就黎可以儲首期

你儲咗好大筆錢？

原來大家真係認為唔係幾好

好細，講下笑姐五位數

齋計零用錢儲到五位數
你每個月五千零用錢？

又會估得咁準嘅，連午餐

有錢到
我返咗成年pt儲埋都係得6,7萬
屋企1蚊零用錢都唔俾

做仔真係慘
我阿哥零用得飯錢

絲打明顯有啲家底啦，5000一個月仲高過我pt平均月薪

我都有返過pt喎，等放榜返左個月都七千啦

我講平均，計埋返住學嗰啲

午餐都食二千啦，學校果邊啲黃店

你條仔有冇錢
冇嘅話我都好肯定你地行唔遠

…又潑冷水
我唔介意佢無喎
樓又唔洗佢provide

我一直喺度講現實啫
唔係潑冷水

純情啲啦
拍拖計咁多得失唔攰咩？

我之前識一條女，性格同你差唔多，都係好女仔嚟，亦都係有啲家底
同個住公屋嘅男仔一齊咗
最後唔夠一年條女就飛咗條仔
現實就係如此殘忍

冇，見你太天真同樂天啫

佢係咩原因分手？
夾唔黎？屋企人反對？

根本兩個世界嘅人嚟
原因我冇去追問
因為條女就係我之前提過同我曖昧過嗰個
而條仔係我嘅朋友
我去問落去會好尷尬

機會黎啦！飛雲！

不了，條女變曬質了
同埋好多年了，一早冇晒feel

誒……我唔想變…
其實我想keep住幼稚，唔想好似你哋咁多計算
諗起自己下年就20就想死

人始終會長大
太幼稚保護唔到自己

最重要係唔想好似你哋咁壞
唔係好接受到你哋果啲戀愛同交友心態
鐘意直率咁表達自己

依啲邊係壞
做人係要保護自己
我對真心朋友不知幾咁直率同真誠
戀愛就無可奉告，7年冇拍過拖

咁你同朋友會唔會真心咁為對方開心而開心？如果會嘅話應該唔係壞人
我最鐘意cheer up其他人
佢哋笑我就好開心
雖然我蠢蠢地

你特別善良啫
我唔會因為朋友開心而特別開心
不過朋友有需要嗰陣我唔會猶疑
我亦都好樂於幫助朋友
例如教朋友考ielts

咁你都係一個交得過嘅朋友啊
連登個個講到自己好惡/好貪玩/好賤
其實我唔係好信，根本係玩膠
我覺得壞人係少數同連登網上一啲都唔同
我剩係遇過一個狗以外嘅壞人

絲打天性太善良
過多幾年或者你會恥笑依家嘅你

佢唔介意唔代表佢唔介意
一定行唔遠

你up乜嘢啊

你唔介意唔代表佢唔介意
btw我本身都想咁講
不過唔想係咁咒你所以冇講

我靠父幹無咩好招積
老實講間屋落我名唔代表真係我嘅
雖然簽名果下幾爽

男人有自尊係好吸引
不過又唔係我本事黎
佢應該唔會介意嘅

介意嘅意思係佢可能會自卑
亦有可能跟唔上你嘅生活節奏
不過唔好太care依啲，活在當下最緊要，最緊要宜家開心

都係！
唔洗庸人自擾
なんどかなる！
船都橋頭自然直！
一係呃佢未供完
等佢以為自己有出過力
我好體貼！

咁又唔駛呃
情侶最緊要坦白

噢…我係一個壞左嘅人…
我竟然諗住講大話…嗚嗚嗚…
竟然被你提醒左…真係諷刺

做咩喺度賣萌

ching咁好人？😳